最後召集(翻譯入)

如果8點都冇其他新增語言
我就講下我想點
所以識啲其他語言嘅絲巴幫下手

翻譯入(協助下細妹呀唔該)

Push